箍牙問題請教+分享

男，
本身哨牙問題都幾嚴重下 (嚴重過小肥)，但冇咩其他問題，牙都算齊
搵普通科箍隱適美，MOCK左上邊二隻智慧齒 (但好似係牙醫角度mock智慧齒叫做不脫牙?)
帶足時間，平均都有20-22個鐘一日
後半段有用橡筋，但時間我諗一日平均10-12個鐘
呢到最仆街既位就係個醫生一路話用橡筋呢個時間係OK (我揀果個plan係主診果個正係睇你一頭一尾，覆檢搵散仔醫生睇你)
但到最後療程完，去主診醫生到，佢話一定係帶橡筋時間不足，dllm
中間冇落過骨釘
箍左二年多D，之後箍完
箍完就好似變左好齊既哨牙 (介乎雷莊兒同小肥之間，應該比較偏雷莊兒小小)
果陣覺得可以接受，整體都有改善，但可以更加好....
到而家，箍完差唔多一年
呢排覺得都係哨，又想再箍

-----------------------------------------------我是分隔線----------------------------------------------

自己本身都係口大牙大類型
諗緊係自己問題 (已經去到盡) 定係因為冇脫牙 OR 醫生 問題，個效果先冇咁完美
所以想問下，有冇bro sis 有經驗分享下or 有好既專科醫生介紹?
我今次會揀番專科黎箍

哨得犀利一定要剝牙，唔係點夠位推返入去

果陣剝牙有二個plan比我揀:
1. 上下左右臼齒，總共四隻
2. 上面智慧齒，總共二隻
我揀2，佢又冇say no wor，仲笑笑口話效果都應該會OK
諗番應該ON9左?

係

醫生既重要性

你個牙醫無話邊個option 係最好？

應該1好D? (聽語氣同間接表達)
佢果陣咁講完
我就諗都冇諗答2 (果陣唔想mock咁多隻)
佢又冇say no wor，仲話效果都應該會OK

咩料

康X堂？

你又cool過？

係 啱啱轉retainer 成$5000一個
覺得效果麻麻 諗住大個啲再cool多次
P.S 佢一開頭話我剝牙有機會令其他牙都甩，我唔敢剝

成日都係等成半個鐘到一個鐘先見到醫生 訓係張床到 除左個箍睇兩眼 全程都冇5分鐘

我個牙醫係比3個option 我
會話1最好3最唔好
似係你牙醫問題多d

係....所以都係搵番專科算
呢間真係麻麻

算啦....
所以今次會問多幾間..同埋搵專科

連智慧齒都冇剝?
我而家發現唔剝根本係等於微調 or 做唔到好好
當然都關牙醫事.....
諗起都覺得非指定ON9....
成件事好似求其搵個人跟咁...

咁你前後應該要洗10萬

第一次三萬多D
幾年黎果D 洗牙，固定器之類......
加加埋埋應該三萬尾
專科未問啊

咁你箍完? 箍成點呢?

近排consult過兩個箍牙專科 打算箍牙 雖然我未正式箍 但見過兩個都吾錯 細心肯聽人講野 有醫德 你可以去Consult下
一個系荃灣伍x山 佢睇片睇到我門牙有問題可以好嚴重 見問佢野佢都答得幾詳細 吾會好趕甘叫你走
如果你系複雜case dr cooke應該吾錯港大前Prof同埋知識都幾extensive
你可以去問下佢地意見

Consult收左你幾錢?

嗰陣仲未見到智慧齒
上個月先見到有隻智慧齒生左出黎 話差唔多9000剝一隻
CLS

我果陣1000一隻
但你未箍之前係點，箍完又點?
點解想再箍?

下真心？！因為好似話隻智慧齒橫生（？）要9000一隻
因為我係鼻扁嘴凸
醜到一個點